蒸氣平台要來了

可憐啊小粉紅

笑唔出
佢地接受左就下個到我地

G肥，中国我來了
Ban server、鎖區
支那仔再買過game啦

真,好多野幾年前仲笑緊大陸,宜家已經司空見慣